志雲頻道 唔知係咪受到局長影響，連公務員都用錯地方黎諗嘢嘅，搞邊科啊？

【時事短評】
志雲頻道
唔知係咪受到局長影響，連公務員都用錯地方黎諗嘢嘅，搞邊科啊？
（2020年12月2日）

志雲頻道 stephenchannel
112K subscribers

唔知係咪受到局長影響，連公務員都用錯地方黎諗嘢嘅，搞邊科啊？